告急，又有人講遊行有錢派架！唔該巴絲做野！

大家晚上好！

支持修例支持警察集會遊行！
由於參加人數嚴重不足，出席者工资將增加！

每名出席者派1000蚊，60歲以上有双糧2000蚊，65歲以上3000蚊！
本單位有專車接送

如上前挑釁反修例示威者口角，每人加3000，肢体衝突加10000！！

若被警方誤傷，請立即與主辦單位報告，將不會被捕，及另有30000元派發(包括被磚塊、警棍、鐵枝、子彈擊中及吸入催淚彈煙霧)
有輕傷者再派五萬蚊，重傷者派廿萬，另外本單位负責一切医療開支！如果死亡有安家费六百万元，家属可得大湾区房产一套(香港、澳門、廣州、深圳除外)

若被媒体採訪者可额外加派20000蚊，成功上电视者再添30000蚊

如被人放上facebook、連登等網絡公審，则派送大湾区新建房产一套，地點可自選(香港、澳門、廣州、深圳除外)

支持請點讚，認同請分享

祝大家有美好的一天

有意者请电：3582 x11x

以上内容全部都係發夢夢到，憑少少記憶寫出嚟

認同請分享俾長輩